{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_008730",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://apis.data.go.kr/1400000/service/cultureInfoService2/mntInfoOpenAPI2",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-12-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "만뢰산"
    },
    "text": "万雷山 (만뢰산)\\n\n忠清北道鎮川郡栢谷面大門里\\n\n山の高さ : 611m , 万雷山は鎮川郡栢谷面と鎮川邑の境界を成す山だ。 昔の名前は万ノ山または九日山と呼ばれたが、山頂付近にキム·ユシン将軍の父親キム·ソヒョン将軍が積み上げたという昔の城跡など新羅の跡がまだ残っている。 また、山の南側にある知浪村にはキム·ユシン将軍の生家跡と将軍の胎を埋めたという泰寧山も周囲にあり、周辺観光も兼ねることができる。 昔、百済と新羅の国境地帯の要衝地だった万雷山は山勢が低く柔らかい。 山登りの出発地はハスムン村だ。 鎮川邑からバスに乗って下水門村で下車し、右側に出た村の中の道に沿って20分ほど上がればジョルゴルが出てくる。 寺谷を過ぎると登山路を表示する道しるべが出てきて、まもなく渓谷の道が始まる。 盤石と玉水が作り出す渓谷の景色は非常に優れている。 飲み水として使ってもいいほどきれいな渓谷の水を眺めながら登ると、いつのまにか稜線に出会うことになる。 南側の稜線道に沿って20分ほど上がればすぐ頂上だ。 頂上にはヘリポートがあるほど広い。 ここからは周辺の連谷貯水池と連谷村が一望できる。 下山は頂上から東に出た主稜線に沿って540峰を経て連谷里側に降りれば良い。",
    "QA": [
        {
            "question": "万雷山の高さは何メートルですか？",
            "answer": "万雷山の高さは611mです。"
        },
        {
            "question": "万雷山はどの県にありますか？",
            "answer": "万雷山は忠清北道鎮川郡栢谷面にあります。"
        },
        {
            "question": "万雷山の昔の名前は何ですか？",
            "answer": "万雷山の昔の名前は万ノ山または九日山と呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "万雷山にはどんな新羅の跡が残っていますか？",
            "answer": "万雷山にはキム・ユシン将軍の父親であるキム・ソヒョン将軍が積み上げたという昔の城跡など、新羅の跡がまだ残っています。"
        },
        {
            "question": "万雷山の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "万雷山の周辺には知浪村にあるキム・ユシン将軍の生家跡と将軍の胎を埋めたという泰寧山があり、周辺観光も兼ねることができます。"
        },
        {
            "question": "万雷山の山勢はどうですか？",
            "answer": "万雷山は山勢が低く柔らかいです。"
        },
        {
            "question": "万雷山の山登りの出発地はどこですか？",
            "answer": "万雷山の山登りの出発地はハスムン村です。"
        },
        {
            "question": "万雷山へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "鎮川邑からバスに乗って下水門村で下車し、右側に出た村の中の道に沿って20分ほど上がれば、ジョルゴルが出てきます。"
        },
        {
            "question": "万雷山の登山路はどのように表示されますか？",
            "answer": "寺谷を過ぎると登山路を表示する道しるべが出てきて、まもなく渓谷の道が始まります。"
        },
        {
            "question": "万雷山の渓谷の景色はどのようですか？",
            "answer": "盤石と玉水が作り出す渓谷の景色は非常に優れています。"
        },
        {
            "question": "万雷山の頂上からは何が見えますか？",
            "answer": "万雷山の頂上からは周辺の連谷貯水池と連谷村が一望できます。"
        },
        {
            "question": "万雷山の下山ルートはどのようになっていますか？",
            "answer": "下山は頂上から東に出た主稜線に沿って540峰を経て連谷里側に降りれば良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 456
    }
}